有冇人男朋友好咸濕？

次次痾緊尿都後入我，搞到我扯左痾唔出，屌！！！！！！